老豆胰臓癌入咗廠 求坊間玄學療法

請出招

九陽神功

梳打粉溝黑蜜糖

有冇雞精班上？

佢呢家連野都食唔到

切左佢得唔得？

屌你老尾信唔D偽科學
去黃大仙飲符水死左佢好過啦

胰臟癌第幾期？

斷食

查下有無冤親債主

睇黎你老豆好多身家

男子名叫喬 (Joe Tippens)，2016年，他被確診患上小細胞肺癌。就在他準備從俄克拉荷馬州搬到瑞士休養的時候，噩耗傳來，他的癌細胞已經擴散到肝臟、胰腺、膀胱、胃、頸部和骨骼內。醫生稱他已進入癌癥晚期，存活率不到百分之一。為了見到尚未出世的孫子，喬懇求醫生盡可能延長自己的壽命。得薩斯癌癥中心的醫生告訴他，他們不會放棄喬，盡量讓他多活上一年。

後來，一次意外的機會，喬在網上認識了一名獸醫，他建議喬嘗試一些非傳統的方法：用狗藥來治療癌癥。這是一種抗蠕蟲化合物，用來治療狗體內的鉤蟲、蛔蟲和其他腸道寄生蟲。它的基本原理是讓癌細胞挨餓最終死亡。
這種藥物的毒性不是很強，特別是與化療相比。曾經有一名科學家和喬一樣是癌癥晚期，隨後她開始服用這種藥物，六週後，她身上的癌細胞居然消失了。目前，越來越多的期刊提到抗蠕蟲的藥物可能具有抗癌的特性。雖然並沒有被醫學界證實，但對於只剩下3個月壽命的喬來說，沒有什麽是不可一試的。

叫雞

性愛治療

易筋經 上少林寺
蝕車錢好過比人呃

種生基

天之道，損有餘而補不足，是故虛勝實，不足勝有餘。其意博，其理奧，其趣深。天地之像分，陰陽之侯烈，變化之由表，死生之兆章。不謀而遺跡自同，勿約而幽明斯契。稽其言有微，驗之事不忒。誠可謂至道之宗，奉生之始矣。假若天機迅發，妙識玄通。成謀雖屬乎生知，標格亦資於治訓。未嘗有行不由送，出不由產者亦。然刻意研精，探微索隱；或識契真要，則目牛無全。故動則有成，猶鬼神幽贊，而命世奇傑，時時間出焉。五藏六府之精氣，皆上注於目而為之精。精之案為眼，骨之精為瞳子；筋之精為黑眼，血之精為力絡。其案氣之精為白眼，肌肉之精為約束。裹擷筋骨血氣之精，而與脈並為系。

試咩玄學都好 唔好試中藥就得

開咗大刀 醫生望咗兩望 縫返埋

走投無路都唔介意咩都試下

末期

都有

冇乜

易筋經

知唔知隻藥可以點入手？

扯唔起

遠咗啲wo

冇 等希望
課金比醫生 存活都唔高

你老豆幾歲?
胰臟癌要連十二指腸+部份小腸WIP, 年紀大會頂唔順
如果真係太大, 你都係陪多佢一時得一時, 等佢開開心心

steve jobs咁有錢都無得救
陪佢多D啦

無用架,信科學啦

Fenbendazole acts as a moderate microtubule destabilizing agent and causes cancer cell death by modulating multiple cellular pathways

都係 但估唔到會惡化得咁快
都係諗住多一個月得一個月 /唔好咁辛苦

五十尾 多Steve Jobs少少
呢家工都冇返日日返醫院陪下佢 我都冇咩可以做到 除咗擺下風水陣

所以求神拜佛緊

確診到呢家都未食過野

末期幫你唔到
但舒緩可以試下 CBD OIL

唔該哂巴打
如果佢有幸食得返野會畀佢試試

唔該哂

搵馬騮上

去加拿大食大麻油（大麻二酚）試下，有人又係生癌兩、三個月好番，至少個瘤都縮好多